你地以為小學雞先炒車？d 廢佬都一樣炒

望下隔離登

即係點

轉貼都唔撚識 你殘廢？

你望吓樓豬個profile先
CC台單機user